愛民邨有選舉問題 急要記者到場幫手 係愛民邨領島小學

有50分鐘冇人監票

算鳩數啦愛民呢啲廢老集中地

要人

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

連隔離出名多廢老嘅愛民區啱啱贏咗呀

我見愛民贏咗
係咪其他選區接近愛民, eg愛俊

係，愛民+俊民